play boy入來（討論下）點樣拆解呢個情人節

幾條大阪妹

好型><

分一條比我is ok

你來搵我玩

你住大阪？

你有冇tg

之前加過你架，放心啦我遲下會再搵你

撚有